不如集體抄一次車好冇？

周同學你一定要冇事成班手足等緊你啊我哋約定咗係煲底除罩相擁㗎我信天有眼，你一定會大步攬過

自推

一定要炒車啊大佬，手足